{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083256?place[place_type]=GID&place[gid]=1083256&place[latitude]=35.4431718203&place[longitude]=126.4353006869&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "행복충전펜션"
    },
    "text": "幸福充電ペンションは九時浦海水浴場の前に位置しています。 ここではペンションの沖合で干潟体験を楽しむことができ、ゆったりとした宿泊とバーベキュー施設、ヨット体験も提供されます。 家族や友達と一緒に楽しい時間を過ごせる場所です。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 追加人数は追加料金が発生し、最大人数を超過した場合、追加料金と入室不可能、払い戻しはできません。 ペットの同伴宿泊は、その宿泊施設のポリシーをご確認いただく必要があり、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及び使用も考慮する必要があります。 入室及び退室時間を守り、施設物の毀損や紛失については責任があります。 他の利用客に被害を与えるような行為は自制しなければなりません。 IPTVとWiFiを利用でき、バーベキュー場は4名様基準で2万ウォンで、駐車場は大型バスを含む約20台駐車可能です。 周辺には九市浦海水浴場、九市浦港、禅雲山道立公園があり、利用可能な客室は103号(基準2人/最大4人)、202号(基準4人/最大6人)、101号(基準6人/最大8人)、201号(基準6人/最大8人)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "幸福充電ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "幸福充電ペンションは九時浦海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "幸福充電ペンションではどのような体験を楽しむことができますか？",
            "answer": "幸福充電ペンションでは干潟体験やヨット体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "幸福充電ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "幸福充電ペンションの追加人数について教えてください。",
            "answer": "追加人数は追加料金が発生し、最大人数を超過した場合は追加料金がかかり、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "幸福充電ペンションではペットの同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴宿泊は、その宿泊施設のポリシーをご確認いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幸福充電ペンションでは青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約・使用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約及び使用も考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幸福充電ペンションの利用時間や施設の紛失について教えてください。",
            "answer": "入室及び退室時間を守り、施設物の毀損や紛失については責任があります。"
        },
        {
            "question": "幸福充電ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "幸福充電ペンションではIPTVとWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "幸福充電ペンションの駐車場は何台停めることができますか？",
            "answer": "駐車場は大型バスを含む約20台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "幸福充電ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には九市浦海水浴場、九市浦港、禅雲山道立公園があります。"
        },
        {
            "question": "幸福充電ペンションで利用可能な客室はありますか？",
            "answer": "利用可能な客室は103号(基準2人/最大4人)、202号(基準4人/最大6人)、101号(基準6人/最大8人)、201号(基準6人/最大8人)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 513
    }
}